問絲打，其實拍拖係咪唔一定要有性生活？

背景：絲 同男朋友成日見 對我好好 好愛我 冇cheat on me 但冇性生活

想問下大家（especially sis）
你哋同伴侶係咪都冇性生活？

可以。唔搵你做咪得

要呀

唔係。
你唔想，末ready,
唔應該迫自己，
認真！
自己同第一個男朋友都冇，
非常慶幸冇人做我又做

唔一定

順其自然，你覺得可以比佢咪比佢

正常 淫娃先會想俾人插

你想有定無性生活

我想有⋯⋯但男朋友好似冇需要咁

正常男人好少無需要

你同男朋友分別幾多歲

睇你舊post話自己咸濕喎
咁完全冇sex點頂

但100條女有101條都係淫底

我都拍左一年都未試過
有時諗係咪佢唔鍾意我啦所以唔想掂我

見到絲打你話想要性生活，
係想同另一半close D？定係點？

btw你地一齊幾耐啦？

Exactly!! Same here
但佢平時又對我好好

一齊左一年
根本淨係佢生日嗰日朴過一次 之後都冇
會諗佢係咪唔愛我先唔掂我
但男朋友對我好好又好錫我

Diy lo

我直頭一次都未，可能從來都無愛過

有冇試過主動撩佢？

佢係直情連摸你摷你都冇？定你曾經拒絕過佢先驚你反感冇再試？

無呀，不過我係初戀，一開始喺街有拒絕過kiss，之後有好d,但依家連kiss都無啦 （唔知係受疫情影響定佢唔想啦，idk)

我係男 依家都冇咁想kiss
唔知關唔關事

係出面食飽左又點會食煮家飯

真係好撚煩 連登成撚日有呢啲post
想屌未屌 唔想屌未唔好屌囉
個閪自己講撚到大眾咁 好撚煩

Same here!
同男友一齊六年都未試過扑嘢
佢話係因為依樣野係女仔一樣好珍貴嘅嘢
所以唔想隨便攞走
如果第時真係同佢結婚嘅話
佢婚後一定會好好擦呢份禮物
但不幸第時身邊嘅人唔係佢嘅話
佢都希望我可以好好將呢一份禮物留俾第時真心愛我嘅老公

唔愛你既話，都幾難做到對你好、又錫你

佢生日個次，係幾時之前架？
個次經驗你覺得點樣？

咁如果第日廿尾卅頭先結婚
你係咪30先嚟破處
如果你老公唔係處 你又會唔會介意

30歲冇問題
我同佢本身都係plan住呢啲歲數先結
唔會介意老公唔係處
但我現任同我依家都係

臭雞

找我吧

對耶撚黎講會係真男人
對普通人黎講 有邊男人唔咸濕

一開始就日要夜要，到之後一個月都唔會想要你一次

Blocked

會錫會拖
有時會摸同幫佢含嘅
但只係永遠佢好需要嘅時候先會request 我

真係係好殘酷嘅，一個男人，無論條女幾正都好，屌得多，快即三個月，慢即一年半載，咩都屌厭。
之後維繫嘅，係靠共同經歷出黎嘅感情

咸濕都可以打j解決嘅

唯一解釋: hehe

本來愛就唔係靠性去維繫
但有啲人覺得冇性即係唔愛

反block你
臭雞

咁你結左婚先知佢係早洩咁點算

男人自己解決都得啦，一定要女人嗎？

拉

sis你真係好勇敢

唔係

爬曬你啲文
絲打 我好明你

有冇諗過婚後性生活唔夾咁點
同埋如果真係咁唔好彩散左
連登仔呢啲男人都會覺得你同人拍左咁多年拖係咩都俾人玩過晒
其實有冇插入係冇分別

其實真係會咩？我男朋友話同佢ex一齊八年冇厭過冇屌少過